外國朋友問點解連登無英文介面同英文post...

有無可能將連登發揚光大 其他國家都有人用？

去連登twitter

英文台,召喚連仔

叫連仔開個英文資訊台

2ch has English channel?

要搵校園台班英文人wo

雖然reddit都冇中文版

但香港官方語言係中文同英文

we need English channel

開英文資訊台！

你會唔會去reddit 問點解無中文post 阿

Those dogs dun know english

推

aye

Diu no english

開個service等有外國記者想知某d post講乜有巴打可以translate比佢地

I afraid the popo don't know what 7 we are taking about

整翻譯年糕囉！

界面可以考慮有英文
但香港人討論區點會無啦啦出英文post

We need English platform

push

I go to harcourt road by bus

咪玩啦 一陣成班go to school by bus

我覺得可以開英文台 英文post就唔該認真用英文覆 讓外國人參與

做乜9 點解要有 ？

可以加英文模式
同英文台

英文台同吹水台分開
英文台 系統強制 中文比例 唔可以超過某個百分比

可以幫大家學英文
+有機會的話 可以堵加國際連1結

廣東話先夠香港 夠地道

Parallelise and sync to reddit?

開個英文台

diu no English

支持建立英文台

英文台！英文台！

suppprt hk english

中英translate做唔做到，

一陣分開曬一班傾中文，一班傾英文，點集思廣益

當分區
中英兩個stream

真係可以開個台出黎同外國人溝通

因為英文都係香港官方語言

開個英文台啦

ed去番twitter之類做啦
鬼佬邊有ac

可以開個英文新聞台？

agger
仲要英文台唔準玩膠
咩I go to school by bus, 港式英文唔該收皮
有英文台咁D文宣都可以去得快D

can ar

because many people use Hongkonglish and goodest English to talk, just like me

點解要?

開個英文版

真喎 我fd住香港
淨係睇Reddit, 成日有delay
贊成有英文台

good idea

English toxic

唔少連登仔個level應該未去到準確形容到一件事掛(?)

贊成

可能既話 自己中英打一次？方便比外國人睇

或者叫連仔開個功能 係可以比文宣人士響d有用有意思既留言翻譯英文？

my power powerful ah diu

Please open a english blow water stair la

開去事務台提議啦

開個英文台同整英文界面，至少有外國人想同我地傾計都得

叫佢地去reddit啦

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先, 幫手正評推上熱門

搵烏大龜

借po，一齊上twitter做文宣！

英文台

點解要英文？本地論壇點解要國際化？

真係有外國人 有心入黎討論 就下佢地開個英文台都好呀

開英文post, 只會討論點返學，其他太難唔識講

英文係香港法定語言
你唔去講法庭點解講英文

import translation function plz

揾烏大龜

你自己去聽下審， 有幾多用英文審， 問下法庭咩叫本地話。

on9香港人用廣東話有乜問題
尊重人地語言好難？